想死

再見

88

點解

順其自然啦bro

唔好死住 傾兩咀先

做咩事呀巴絲打

Metoo

想下好喇

讀書仲係好大壓力呀巴打？

我而家都好撚想
好醉sorry

自己一個？埋嚟取吓暖啦

預埋我

快啦

Me too

Me three